可唔可以幫我搵返一首歌

我靜係記得啲歌詞

媽依啦希 媽依啦who 媽依啦哈
媽依啦哈哈

跟住副歌係啦

路媽路媽耶 路媽路媽耶 路媽路媽路媽耶

全能嘅連登仔可唔可以幫我搵返出黎

知d唔知d
知道都唔話你g

自膠
sorry

可唔可以幫我搵多一首
係講禁煙
好似係叫黑煙大王果啲咁

有冇多d資料?
廣東話歌?英文歌?

係咪台灣？「不怕不怕」？

係一首meme song黎的
d歌詞我都唔識打

揾到了 應該叫做 numa numa

廣東歌
應該係政府宣傳片果啲黎